呢條片笑撚到我仆街

3個傻鳩

身為一個汽車維修員

撼頭埋牆笑撚死

車房佬講就凶狠

個車房佬先係最on9

點撚樣啊！！！！

我咬我自己

Comment嗰度 咬自己想變巨人呀

車房仔>女巨人